曼城真係好剋人憎既臭雞怨婦

成撚日覺得人地迫害你，又唔知自己打法太嘔心

前場逼搶，搶到就就地組織進攻，搶唔到就犯規唔比你反擊。

哥狗球隊一直非常陰濕。但是大部分犯規在對方半場的拉拽，阻止對方反擊好少食牌，曼城而家既踢法只係依賴裁判對於戰術犯規既認知同尺度

哩種打法最終會被英超所有球隊反感，裁判迫於壓力都會更多的給曼城黃牌，英超球隊對曼城報復性犯規會越來越多。

下下玩到咁仆街，肯定有還債既時候。出來行起碼厚道小小。

唔好唔記得自己只係因為有City 個名，咁岩有個有錢佬想搞個City聯盟先睇中你，同做雞一樣，睇中你相頭似某個明星先禁你鐘仔屌你無分別架。

哩種打法最終會被英超所有球隊反感，裁判迫於壓力都會更多的給曼城黃牌，英超球隊對曼城報復性犯規會越來越多。
自作自受，做撚到咁仆街無撚得怨架臭雞城

其實哥隊教親果隊都用前場小動作犯規stop你反擊

酸到

做咩要酸 因city名比人睇中，做雞咁

下好撚華麗wo
我唔係鏝都羨慕隊波咁強勢

+做戲扮死狗

曼聯大巴戰術先值得尊重

唔好忘記曼聯都有技術犯規

當年對利拉衫

上場普巴從後踢跌

哥狗教親d球員都好典得
前晚對猁果件奧達文迪我以為佢斷腳

唔好轉移視線 英超球隊利迫搶 熱mma 曼大巴 但隊隊都明買明賣 技術犯規同明踢你都預咗攞牌 雖然都唔值得鼓勵 但都冇 曼城咁撚濕鳩 技術犯規已經係戰術體系裏面最重要既一環。 最君子少犯規真係得雲爺爺

鏝都係走唔到怨婦果種小家氣質 一有事就推獌出黎做檔箭牌 而家屌緊你陰濕又要怨人啊臭雞

一野大大力踢落條jer 度都唔典得 你都on撚9

羨慕人地做雞買樓你又做咩

戰術犯規頂多停你攻勢，又唔係收你山，講到十惡不赦
利申非鏝

講到咁似下體會
最尻就係佢地

所以咪叫鏝狗唔好怨

老老豆豆 早大半年我記得睇過個post有人J哥狗
話佢最恐怖既地方就係戰術一路改善緊...

屌 咪又係輸比防反同逼搶 詳見比利狗屌5球

最後個段

改係有改，仲撚狗囉，d前場陰濕賤到

打法濕鳩都唔係大問題
最撚憎哥狗d陰陽怪氣雙重標準既性格

嘩屌你呢段真係貼堂 笑到腸都跌埋

樓主唔面紅個下好野

原來唔係樓主

咁弱智嘅野竟然有人認同，真有夠恐佈

係囉係囉，講左咁撚多點你反都反唔到，得個鳩吠 唔怪得鏝比人話得小朋友鍾意

樓豬而家同啲臭雞怨婦有咩分別

我笑鳩鏝你又滿意
咁你又同臭雞怨婦有咩分別

人地講就point講理由,你就講 你都係/有咩分別d廢話
小學雞咩，唔怪得比人笑鳩鏝係小朋友先會鍾意

似足打fifa比我襟住屌全場既臭格friend言論一樣

曼城而家既踢法只係依賴裁判對於戰術犯規既認知同尺度

哩種打法最終會被英超所有球隊反感，裁判迫於壓力都會更多的給曼城黃牌，英超球隊對曼城報復性犯規會越來越多。

下下玩到咁仆街，肯定有還債既時候。出來行起碼厚道小小。

呢段係咪講緊果隊MMA 唯一唔同係MMA極都唔會有更多牌
樓主好陰濕

又搬人出黎檔，唔好咁撚肉酸啦

點撚樣覺得人地逼害我地？

我係撚城迷

仲有我老到做得你老豆啦，唔信你返去問你老母

典撚解好似無中生有咁

樓豬連喺踢波入面陰濕兩個字係乜意思都未撚識解啦

前面講法唔認同，只認同雲爺爺最君子

你吠左咁多次一d實質野都講唔出，唔知你做乜鳩

你咪問下你老母我做d 野夠唔夠實質囉

wo問老母都出埋 真係想知你幾大 講d野低b到 一係回point,一係摺埋柒小陣

你老母對腳就真係俾我晚晚摺埋啦

我真係未見過第一名會係怨婦 反而第二名做怨婦就見得多

曼城陰濕？咁熱狗同曼聯班臭貨叫咩？

捧得鏝城既都係小學雞 見到呢幾年勁就打曬飛機
咁多年，拎到歐聯未？